【0815】現在商台881將有前線手足受訪

商台881在晴朗的一天出發會有前線手足受訪
電台指佢地成隊已經有9人被捕

確實受訪時間未知

816 㩒錢
817 紅土
818 民陣

電台
香港電台第一台 （FM 92.6-94.4 MHz）

一至五 0800 – 1100
千禧年代 主持：葉冠霖
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台直播網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go
視聽版於港台31 / 31A台同步放送
視聽直播：RTHK Screen / 香港電台31、31A台 / 香港電台31台網頁
視聽重溫：RTHK On The Go / RTHK Screen / 香港電台千禧年代網頁

一至五 1700 – 1800 / 1835 – 2000
自由風自由Phone 主持：陳燕萍、區家麟、陳景祥、陸宇光
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go / 香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台 881商業一台 （FM 88.1-89.5 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：陳志雲、郭志仁、陳聰、（楊樂笙）
電話：1872 881
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台881商業一台直播網站
電台重溫：收費

商業電台 903商業二台 （FM 90.3-92.1 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：林海峰、阮子健、潘小濤
電話：1872 903
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台903商業二台直播網站
電台重溫：收費

電視台
NOW News

一至五 0900 – 1100
時事全方位 主持：彭晴、王慧麟（星期一、四)、尹志強（星期二）<伏>、馮振超（星期三）、許楨（星期五）
電話：1833 298
電台直播：Now 新聞 - 24小時直播
視聽直播：Now 新聞 - 24小時直播 / Now Tv 332台 / Now新聞332台直播網頁
視聽重溫：Now 新聞 - 24小時直播 / Now新聞時事全方位網頁

應用程式：
RTHK Mine
Android：
IOS：

RTHK News
Android：
IOS：

RTHK On The Go
Android：
IOS：

RTHK Screen
Android：
IOS：

Hong Kong Toolbar
Android：
IOS：

Now 新聞 - 24小時直播
Android：
IOS：

網頁：
香港電台第一台直播網頁

香港電台31台網頁

香港電台千禧年代網頁

香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台881商業一台直播網站

商業電台903商業二台直播網站

Now新聞332台直播網頁

Now新聞時事全方位網頁

有關打電話Phone-In既要點

1) 姓氏係可以化名！超重要！佢唔會查你身份證，姓氏係可以作！
2) 要注意係電台電視台會篩人，所以內容要夠爆
3) 內容係公開，所以唔好自爆！唔好講太多個人特徵同個人資料！
4) 主持為左個節目keep住有觀眾講野，所以內容一定要精而簡！講野最緊要唔好有停頓。一停佢就cut你線。要準備好比人cut線既心理準備
5) 打上去鳩講係 ok的。重點係佔據大氣電波，因為好多要警察開實彈既人會打去！

我暫時自己只係嘗試過打Now時事全方位
要返工 次次都要消失個幾鐘mon住個電話

Between
打上去
留底你既姓(可以化名)
再加少少意見
然後等Call back

要注意！
第一！1833298未必一定通
我試過1次通，亦有3次通，更加有103次通

第二！1833298通左未必有Call back
我3次成功，只有一次Call back

但係！
大家唔好放棄！繼續一齊8點起mon住個商台再mon住個now；或者淨係mon住港台或者Now；放工再一齊mon住港台！
我自己係每日返工都必定由8點聽881到10點再轉去Now聽時事全方位

I am watching you.

一齊打上去佔據大氣電波啊！

機場 3位手足

支持前線

其實好夠薑

push

咪住先 頭先做咩define年紀大少少就係藍屍

Pish

加油💪🏻

愈黎愈多人走出黎親身發聲

留名

四為一體 捉鬼隊

咁藍屍好多都係年紀大嘅
雖然concept係錯

聽到佢哋把聲好稚氣 講啲沉重嘅內容個心喇住喇住

香港人加油

中國阿蛇做臥底
連學生都跟得上

條友手揸棍棒物

好老實學個手足講 應該唔只一個 起碼10個以上
跟就冇撚用嘅
所以紮起佢

把聲沙到聽得好辛苦

講到明要將藍轉黃 更加令聽梗嘅藍絲強硬

算啦
前線班手足捱得好辛苦架

係

816 㩒錢
817 紅土
818 民陣

有啲似錄音

又失民意

好心用下個腦啦

佢地講得好好啊

唔講唔覺，一講就覺

你要明白 藍絲呢 係冇得救架啦
即係你聽到孽瘤一開波講話希望大家黃轉藍嘅
你都唔會轉啦

你噏乜撚野 我有撚講？係巴打話要將藍轉黃 我覺得唔應該咁講
只要話行出嚟係想講出事實咪得

其實你有冇聽

佢地咁講 真係可以令好多唔響現場既人知道發生咩事

加油啊

香港人唔知微信有得入管理mode，可以響server修復返d岩岩del既message出黎

Ic sorry

推

推 點入

816 㩒錢...

銀行餘額不足

817 紅土
818 民陣

有鬼打公安

但唔好亂捉鬼 提番大家
前日都要查到好多料先知
所以唔好亂捉

太多人開po 集中討論唔到

咩叫條褲以下？

腰果度掛

放落西

有個把聲拆晒

腹肌都見到
其實用身形判斷冇乜說服力 女仔講得好啲

幾肯定係錄音

有木製雙節棍喎

沙聲人只係講身形....女仔先講到實質合理懷疑理據

有個著緊UA緊身衫 見到腹肌線條唔出奇
而且要扮宣威者一定係扮d後生既黎扮
而家d後生多數都有操fit下
所以用身形判斷都make sense架

我都見過有啲大隻巴響前線

個問題就係好多人都有操 唔只係警察先會

咁老實要前線自己捉
你冇經驗唔好亂黎
好易捉到勇武手足
咁就on9

所以唔好亂捉唔該

咁佢仲有講d行為舉止好怪
即係本身行為怪 加上身形fit會增加佢係鬼既機率
並不是身形fit就推斷佢係鬼

其實用狗扮人 除左可以扮示威者煽動示威者 做犯法野又賴落我地道 仲可以分化我地 同令我地顧住捉鬼

呢d係另一個女仔講 佢只係講身形

所以寧願用和理非式捉鬼算 影響軍心最少
捉到掛個平反六四牌影張相

陣間有銅鑼灣前線

其實身型唔係問題
但D警察好撚鐘意用命令式 有落過去都知唔會用命令式叫人做野

做得狗多唔識做返人

上google打，「微信 修復」就有網教

雖然我無用微信
不過推比更多人知
可能下次有用

如果係警察其實咁做係無影響

Po去微博話香港警察平反六四得唔得？
鳩噏

銅鑼灣手足
我估應該唔係沙聲 係變聲器

啱嫁啦 唔洗捉鬼嫁 spin晒去黑警度

本身已經沙沙地
之後用埋變聲器

依3位手足講得好好

.

答得好

民粹主義既運動係唔係唔應該咁大聲

我個人覺得唔應該俾個正面說法係曱甴呢個講法
dehumanization 係最撚嚴重既反人權行為
特別係擁有軍權既黑警做，更加係恐怖分子行為

而家無啦啦俾個正面說法佢，話打不死

即係自己都接受對方叫自己做曱甴

唔通當年工業革命又係反英國咩
拎革命依個字黎上綱上線真係多鳩餘

無差別=警狗

革命係指由下而上既制度改變

Sad but true

我覺得佢地 一係睇好多新聞 一係就係社科同學

個曱甴論我都支持用去人性化角度連納粹主義去反擊

不過個人黎講又真係要咁正面個心態先可以繼續抗爭

適當時候講適當說話

你對自己前線手足講打不死心態冇問題

但呢個moment係可以重擊對方既道德支持

其實和理非為盾，勇武為矛既概念
可以形容為任何暴力都需要有道德支持
而家中共提出恐怖主義呢個字就係想為自己使用既暴力製造道德支持，真定假都好，理由做左出黎，佢用暴力就更容易

而家曱甴論係大大力減低黑警既道德支持

變左聲

881幫到盡啦

咁要睇下位手足當下係點理解個問題同環境喇

錄音訪問加變聲黎

Thanks 商台
希望有更多大氣廣播做
有線 now rthk